816 817 818 我地一齊為立場姐姐提早慶生好唔好啊

立場姐姐親衞隊, 係時候準備立場姐姐24/8生日啦！我地一齊準備個自由嘅香港送畀佢好唔好

立場姐姐我愛你

慶你老母生

收皮

今晚大家齊齊禁完錢買禮物之後去遮打預祝立場姐姐生日

巴打借個靚位黎

唔好累撚死人地同自己

小弟忝代立場姐姐親衞隊將軍, 已經諗好呢個周末行動：

16：禁錢準備買禮物, 之後去遮打支持姐姐嘅好朋友梁繼平
17：去紅磡同姐姐d同事一齊行街
18：去維園

立場姐姐係咪有ig/fb

係
你想要咩答案

想要佢ig睇下

姐姐係大家嘅

認真：private account黎

交出嚟

搵姐姐account係入伍試煉嚟

支那用字

我已經搵到了 我有埋哥哥ig

Ok

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安

真係唔知咁廣東話要點講？做牛一？

慶祝生日囉唔好學支那個啲字句縮短得唔得

祝壽